{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하얀정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 もし予約人数に追加が生じた場合、ペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウトの時間は、他のお客様の便宜のために必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用中に施設を毀損または紛失した場合、宿泊客本人に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 一軒家の客室である黄土ペンションでは家族や友達と一緒にプライベートな空間を楽しむことができます。 前の芝生庭園ではバーベキューができ、炭とグリルは別途料金があります。 駐車は可能で、ムスルモク海水浴場が車で3分の距離に位置しています。 周辺の観光地としては大美山、突山大橋、防竹浦海水浴場、梧桐島、向日庵などがあり、車での移動時間はそれぞれ1.1km、9.4km、10.1km、12.2kmと17.5kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどういった条件で宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、他のお客様の便宜のために必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用中に施設を毀損または紛失した場合、宿泊客本人に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何処ですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大美山、突山大橋、防竹浦海水浴場、梧桐島、向日庵などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 449
    }
}